今晚黑社會話搞大圍沙田

元朗一役我地太被動，太遲入元朗，今日一早收到風，係咪應該早啲組織力量，部署應對(已假設失去警察)，夜晚好多人收工，有人搞事一定要幫

d風邊度黎呀,好悶呀

唔確定，但有事上黎，又會重演元朗事件

又想叫人出去比人打送頭？
講撚左be water
而家好明顯潛水 休息既時候

下面唔好回佢了 廢事幫佢推埋啲on9 post

有手足比人打咁點？好多無辜嘅人係到
點解要退，依家比人打到上心口

27/28搞元朗就鐵定，今晚有人搞事唔通唔出？

Fact check?

收撚皮啦
叫佢有種過黎大圍
有種叫差佬唔好過黎
隊撚到佢地冇命走

黑心講句 唔係送頭
由佢地打平民
呢個時候重出街唔識僻 一定係不問世事個啲
等佢地知殺到埋身係咩感覺

笑咗

我要佢哋打直來打橫走

笑撚左 無辜市民俾人打仲be water 你知唔撚知咩叫be water 阿 on9西 淆就縮返落你老母個西度啦

返工冇得揀

要組團保護市民走，假設無警狀態

就黎18區都搞哂

就黎吹晒18區都有人做野

但事實有人影到相，多區白衣人聚集

有相po出黎睇睇

唔好再推啦，又自己吹出黎